大家iphone用咩app聽歌？

多數聽日文同廣東歌 有咩app推介

apple music/itunes買

推

Spotify

spotify premium

Moov

kkbox

Apple music唔齊我想要嘅歌